Protokolli järel 6 Nowembrist s.a. No 114 Jüri Paatsi kaebtuses ei olnud Hindrik Rosi kolmas körd kohtu ette tulnud, mis peale
Mõisteti: Hindrik Rosi peab 3 rbl. 30 Kop. Jüri Paatsi  hääks 8 pääwa sees wälja maksma.
Mõiste sai Jüri Paatsile kuulutud.
